(二戰)關於皇家海軍係香港果時嘅水手服顏色

我搵到張好有趣嘅黑白相諗住上色
但係我搵唔到當時喺香港嘅水手制服資料
所以打算請問有研究開海軍嘅巴打
圖中黃色衫其實到底應該係咩色?

幫推

lm

暫時打算改白色

Tropical shirt 好似係白色, 不過英軍d 野唔同年份又會有d 唔同

巴打最好搵本講英軍uniform 嘅書對一對

邊到會有呢啲書 點入手